以後唔會主動關心人

屌你慘撚過狗
關心完人但無人會關心你架屌

無謂再關心你